戒煙日記

Day 0
好想食煙

隻連牛食緊cigar not cigarette

冇食接近2 week
但係太忙太攰太多嘢煩
今日都係忍唔住開佐包

我27/3開始 本身一開始食得多 今日食左2枝好難頂共勉之

有時生活太苦 真係需要抖下氣

明天繼續

Day 1

Day 2 0

28/3 開始，最近兩日會發夢食煙

推薦師兄食下灰色 個人覺得正過綠色好多